---
title: "Mondays"
subtitle:  "Will I ever finish?"
date:  2019-11-11
categories: ["School","Year 3"]
tags: ["Year3, Stage"]
---
Nieuwe week... Een van deze dagen ben ik toch wel klaar met dit project of komt er telkens meer bij ;_;...
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
Dus ja vandaag weer verder met me eerste project. Het is zo goed als klaar de feedback was nu meer op spacing gericht en waarom bepaalde functies/aanpassingen niet konden worden gedaan. 
Dus ik ben niet soort van nutteloze dingen ana het doen maar ik wist niet hoe lang het zou duren om een project af te geven aan een dev. Morgen heb ik nog Design Review en hierin gaat dan de Front end Dev naar mijn prototype kijken en kan hij nog feedback geven en daarna zal hij me helpen met de spacings in alles. EN DAN kan ik een afspraak gaan maken met een dev om het in te plannen van hoe het geïmplementeerd kan worden. 
<br />
That's all 
<br />
<br />
<b><i>Peace Out. Girl Scout!</i></b>